《嚴正呼籲》集中8 5罷工消息

相信咁多位連登仔 睇到今朝消息都好爽
但唔好唔記得 我地係連一個訴求都未達到
唔好困在連登世界 我都好想大家覺醒
罷工係每個人主動企出嚟
不合作運動係一班勇敢嘅人的無聲吶喊
亦會波及被動嘅「偽中立」市民
請大家認真諗下使唔使一個星期 都持續
唔係鬼 不分化不割蓆 只係大家獨立思考
我點都支持你地
香港人加油

不分化不割蓆

8月5日全港大罷工

推